當有第一個港人感染者死亡，而大部分病房俾內地人霸佔時，你地有乜感想？

Before it is too late, we should......

burn the 禮賓府

香港醫護唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護自己在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

大家！唔好唔記得美國都可以向中共港共施壓，麻煩大家幫手推下呢個post

[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民

香港比97前更加似一個殖民地

林鄭只係個狗奴才，邊個係佢主人佢就肯又叼又奶

如果成醫院都係得武漢人冇港人 佢真係唔驚會比人成間醫院一次過燒?